睇黎班恐怖份子好想大家今晚去太子站預約拘捕而唔去LKF

先有支那01放條冇料到既CCTV
後有恐怖份子既核凸漫畫
目的就係挑釁大家等你地今晚再去預約拘捕
反正太子站隔離就係佢地個魔窟，要拉人都方便好多
順便分散人流減低要係LKF出TG既風險

不去維園，直去LKF

推

太子.....又突發......

又係狗屋，好難主攻

恐怖份子驚今晚拉唔夠數所以出招

push

lkf 靚仔鬼佬

LKF有遊客 好玩好多

直老蘭同鬼佬睇黑警攬濫捕

直去蘭桂芳！

去LKF 同外國人we connect 啦

太子不了，狗仔等罰企啦